原來何君妖係荃灣有個辨事處無耐之前先畀人搞過

係咪可能又被搞多次

唔好畀咁多人知
驚佢有危險

---------
【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推

大家唔好推啦，太多人知驚佢有危險